---
aid: 9025
zid: 607787
title: "有生活秘书自杀了，猜猜是不是卢员外家的？"
author: want00096335
date: 2015-08-14 08:26:49+07:00
lastmod: 2015-08-14 17:59:00+07:00
---

want00096335 于 2015-8-14 08:26:49 发表了：

刚才看到有生活秘书自杀了，而且留了遗书，猜猜是不是卢员外家的？虽然我觉得应该就是，结合上下文，这位生活秘书大概是过的最凄苦的了，但是吹牛毕竟没明的写出来不是么；那么如果证实是卢员外家的，对他的各种谋划算是个不小的打击吧。

---

扛粪叉的熊 于 2015-8-14 08:32:12 发表了：

牵涉到元二代，符合条件的也就是张允幂 mm 家的生活秘书了

---

深海巡游者 于 2015-8-14 09:18:49 发表了：

> 扛粪叉的熊 发表于 2015-8-14 08:32
>
> 牵涉到元二代，符合条件的也就是张允幂 mm 家的生活秘书了

牵扯到元二代和女仆自杀是两个事情

---

liutom2 于 2015-8-14 10:03:01 发表了：

张家的女仆打孩子，卢家的女仆自杀了，同样是女仆，这日子简直天地之别呀。

---

王西 于 2015-8-14 10:09:35 发表了：

希望不是，还等着瞅临高刺嘉靖这出好戏呢

---

Scat 于 2015-8-14 10:11:16 发表了：

自杀个把性女又不是什么鸟不得的事情，卢员外再不招待见也是元老

---

扛粪叉的熊 于 2015-8-14 10:31:21 发表了：

> 深海巡游者 发表于 2015-8-14 09:18
>
> 牵扯到元二代和女仆自杀是两个事情

当时只看了半张，还以为是一个人……

---

tgwtgw 于 2015-8-14 10:32:00 发表了：

> Scat 发表于 2015-8-14 10:11
>
> 自杀个把性女又不是什么鸟不得的事情，卢员外再不招待见也是元老

长沙市长和三沙市长还都是市长咧

---

xq77109 于 2015-8-14 10:35:12 发表了：

卢元老还没升官发财却死了小老婆。。

---

将邪 于 2015-8-14 10:44:41 发表了：

> Scat 发表于 2015-8-14 10:11
>
> 自杀个把性女又不是什么鸟不得的事情，卢员外再不招待见也是元老

不招人待见的元老要想上位就难了，我就绝对不会支持这种人上位的。

---

xp123567 于 2015-8-14 11:05:57 发表了：

> 王西 发表于 2015-8-14 10:09
>
> 希望不是，还等着瞅临高刺嘉靖这出好戏呢

是的话才会推动剧情发展，女仆自杀，卢夫人兔死狐悲，下决心动手！

---

Scat 于 2015-8-14 12:02:28 发表了：

> 将邪 发表于 2015-8-14 10:44
>
> 不招人待见的元老要想上位就难了，我就绝对不会支持这种人上位的。

反正任命要公示，卢员外无论如何过不了姬信和杜女王的关

---

yanyu126 于 2015-8-14 12:23:13 发表了：

办公厅应该设立女仆管理规定了，对女仆的权利，义务，禁令都应该有明确的规定。

女仆的权利应该受到保护，女仆应该完成自身义务，女仆自身应该严格遵循禁令。不完成义务和违反禁令的女仆要受到惩罚。

对合法权利受侵害的女仆，应予以保护，比如调离。

---

barbarrossa1 于 2015-8-14 12:25:49 发表了：

> 将邪 发表于 2015-8-14 10:44
>
> 不招人待见的元老要想上位就难了，我就绝对不会支持这种人上位的。

是啊，元老里面可没人愿意当永田铁山

---

将邪 于 2015-8-14 12:31:03 发表了：

> yanyu126 发表于 2015-8-14 12:23
>
> 办公厅应该设立女仆管理规定了，对女仆的权利，义务，禁令都应该有明确的规定。
>
> 女仆的权利应该受到保护， ...

应该的，元老权力再大也不能无法无天。否则时间长了肯定要出大事，火迟早要烧到临高众自己身上。

---

珠江夜游 于 2015-8-14 13:22:38 发表了：

有说自杀的生活秘书是卢员外家的？

---

want00096335 于 2015-8-14 17:59:53 发表了：

> 珠江夜游 发表于 2015-8-14 13:22
>
> 有说自杀的生活秘书是卢员外家的？

猜吗，标题也说了猜一下；结合前文看起来，卢员外家的比较有可能嘛。

---
